全世界同我入黎設死線！！！

快啲定下一個死線 要政府回應
唔好再討論機場岩定錯 現家要做既係救人同埋推翻政權呀